街上情侶一對對 ，_ _ _ _ _ _ _ 。

求下聯

得我一個戇居居

不要再說

天下毒撚各自吹

樓下毒撚鳩揈揈

點讀

好凍，攬住我

月下毒拎一堆堆

屌你老母聖誕節

簷下獨我自瀆去

女神同人咀對咀

不要再說了

餘我精子揮之不去

屋內毒撚一個睡

海滂毒撚一個醉

成口一滴滴

簷下荔枝一抽抽

屋內毒撚一籮籮

獨自在家好憔悴

女神被人從後推

睇人扑野好空虛

是但搵對追住嘴

家裡得我夢徐徐

屌你老母濕濕碎

等我落街撞開佢

成班毒撚又埋堆

我真係恭喜你呀

我對䘊都一對對啦

成口精液一滴滴

蝸居寡人無女女

夜晚叫聲啊啊啊

半夜拷門也不驚

dllmcfh

街上情侶一對對
家中獨自上連登

樓下鄰居玩3P

班仔一世都不舉

網下毒撚圍喂喂

屌你老母哪有女

產房嬰兒一堆堆